時事台嗰邊話所有回教徒都準備好玩自殺式炸彈襲擊 咁施丹奧斯爾沙拿點解唔出手？

求答案
最快提供合理唔係膠嘅答案可得小禮物（港幣一千蚊以下）
絕不走數

有大把錢洗
唔會拿屎上身

未搵到機會做大事

未出手者 唔係唔出手

2000年世界杯決賽
2018年歐聯決賽...
機會多到數不清

Sor 1998

時事台話一千四百年前穆罕默德話玩自殺式炸彈襲擊可直上天堂享72個處女喎